要求成立永久性獨立調查委員會

依家既制度根本無人監察紀律部隊。5大訴求應該增加成立永久獨立調查隊伍，每次紀律部隊使用相當武力，例如催淚彈，就要展開調查。

監警局

東廠西廠錦衣衞